行動post #13Dec 今日12月13日( 五 )行程 schedule

全日 全民撳美金
07:45 銅鑼灣和你返工3.0
12:30 太古和你Lunch
12:30 葵興x葵芳和你Lunch
13:00 新蒲崗和你Lunch
13:00 長沙灣x荔枝角和你Lunch
13:00 灣仔稅務大樓和你Lunch
13:00 黃竹坑和你Lunch
13:00 尖東噴水池白領工會街站
13:15 九龍灣德福廣場和你罷藍店
18:00 油尖旺x深水埗中學生集會✅
19:00 屯門和你Din
19:30 旺角和你寫
20:00 荃灣公民廣場
21:00 天水圍放映會x和你寫
————————————————
未來數日活動特別提醒
#15Dec ❗️和你Christmas Shop
#15Dec 中環社福界罷工造勢大會🌟
#17Dec 五區社工界罷工行動集會
————————————————

正經post 幫推

成個熱門都無行動post

係咪唔記得曬呢半年發生過咩事

咁多義士犧牲左，比佢地睇到香港依家咁，你對唔對得住佢地

今日星期五呀 夜晚集會有不反架

出黎支持下中學生啦

光

復

香

港

時

代

革

命

推行動post

今日有活動呀

光復香港 時代革命

推

依家係咪行動post 都推唔旭